有冇人用緊Lycamobile

突然間用唔到張sim卡，寫住“無效卡”，只限緊急通話
上網查過個電話no.都仲有錢剩，有冇巴打有同樣情況

冇activity

我呢幾日都有打過電話同埋開數據上網

CS解決

冇錢

唔關有冇錢剩事 係咪開plan後超過半年冇增值

有時會咁，過一陣冇事，可以試下轉飛行模式再還原

我放ipad 用 耐唔時會用用吓變無服務
disable 數據再 enable 返就得
係煩啲 但平 都照用

上個月先增完

數據個制直情開都開唔到，電話又打唔到

試過
打上CS叫我買過張

唔包MNP

我都係開過張算

想知收得好唔好

收就正常 但PING真心大
你要準備每禁1下都要LOAD

咁同384kbps有咩分別
兩個都係要等

喪煲youtube有着數
Netflix

等幾多日先收到卡？

384長期慢

Lycamobile 禁左要諗 但一load到就好快

平均都有 7M